係咕嚕咕嚕加定咕嚕咕加？

= 咕嚕咕嚕加
= 咕嚕咕加

想呃正評 食撚屎啦你
負評